因為政治問題趕撚左自己老豆出去

老豆係傳統廢老藍絲 大男人主義 佔有慾 所有嘢都係佢身上搵到
由細到大我全家同佢關係都唔好 老母為左我同我妹一直忍緊佢 唔同佢離婚
六月開始我就有出去發夢 我老母幫手瞞住佢
唔知點解有一日佢知道我出左去
跟住連續幾日不停咁嘈
話咩政治唔關你事 冇共產黨就冇今日既中國 又話咩得香港人先會係咁反自己政府
總之講左好撚多所有廢老都會講既垃圾廢話
一開始我都有同佢嘈 後尾就算 嘈黎冇用 跟住佢就自己係到
永遠有佢講冇人地講
有一日佢話如果我要去遊行去示威 自己搬出去就可以 永遠唔洗做佢個女
我話 走就走 你估我好想留係呢個屋企
後尾嘈嘈下變左我趕佢走 我講左句 你走啦 我地忍左你好耐啦
第二日佢就走左
到宜家已經一個月
其實啱啱開始我覺得心情好舒暢 全家人對佢走都冇乜feel 連我妹都話佢走左係好事黎
呢排開始係到念自己係咪太過分 話曬係自己老豆 佢唔係一個差既老豆 純粹係太過自我中心 同埋冇人夾到佢啲廢老性格
宜家開始有少少後悔 到底我咁做係好定唔好

快啲換門鎖

佢交低鑰匙冇返過黎

重點係, 你, 你妹, 你媽, 你地3個當中仲有冇人同佢聯絡?

上咗去叫雞啦，洗你擔心佢

好事嚟
如果絲打住公屋，可以試下除埋佢名

有 我媽有 佢有搵過我 我妹就好似冇

既然無緣,何必強求？

咁做好似好絕佢話到時我同我妹嫁出去就俾返間屋佢

你無做錯到

佢賭錢輸十幾萬

爽完一排會有啲唔慣, 但長遠黎講, 你只會慶幸今日既決定.

當佢死左就得
愚孝不可取

無做錯

係咪岀面一早有第二頭家點解咁大個人仲成會咁衝動

支持你
無做錯

岩呀其實
冇共產黨就冇今日(咁撚仆街)既中國
巴打做得好

其實都係 至少我幫我老母解脫左 佢自己成撚日覺得我地屋企好差 成日自己ff 事實根本唔係 佢永遠淨係識睇差既嘢 唔識睇好既嘢 又話咩對呢個屋企好冇希望 成日講撚埋啲晦氣說話

等佢認錯再講

佢本身都好撚厭惡呢個屋企 我老母好似係佢仇人咁

小心北上揾左件，返黎就謀左你間屋

啲北菇雞好識玩

含家都忍左佢咁耐，咁係米姐係佢以前都對你地唔好先，係的話，咁呢啲係無緣同因果姐，再者又係佢自己走唔翻黎

如果佢以前好衰格，其實比著我我可能會換門鎖...

佢藍絲喎

咁你媽同佢講咩?
你老豆又同你講咩?

(你妹之前冇表過態? 所以你老豆冇搵佢, 我估)

咁就唔應該嗌佢返嚟折磨你阿媽啦

記住要叫屋企人唔好係經濟上援助佢，等佢死死氣返黎，發現個門鎖換左

分分鐘分開咗關係會好番

我媽咪純粹叫佢幫隻狗買下野 因為我宜家唔係香港 我老豆問過我夠唔夠錢用個啲 我妹係佢面前冇表現到咁明顯唔鍾意 但佢最錫係我妹

走得咁爽分分鐘北上有第2頭家
洗鬼你擔心佢

屌 開撚左健康台

話明大男人主義 加 強佔有慾，佢話走就走，好可能別有內情。另外講句，如果佢消失太耐的話，你可能要報定失蹤，唔係佢一直唔出現你媽媽報稅申請野都好麻煩。

佢冇消失 仲有聯絡到 自己出左去租屋

女人，做完又要後悔，諗啲樣諗嗰樣，多愁善感。可唔可以揸緊宗旨

廢老就由佢，佢無錢比少少錢佢算，話晒你老豆，佢唔收都唔緊要，佢性格同思想係唔會變，做到父女就做，做唔到都無計

斷絕關係啦

牙咬一咬就過

本身好容易心軟

藍絲又點
人死咗邊個都唔想
唔通我好會似藍屍咁話要打死黃絲咩

Ok

你老豆有幾大年齡呀？咁藍絲？我都好老喎但黃絲喔！

共產黨會照顧佢架啦，藍毒廢老沒有一個是蘑菇的

屌你 睇前面以為你係我家姐

似足我老豆性格,呢D佢唔會認錯,一定等你認錯先會番,呢D鬥氣佢地可以鬥一世都得

我19歲就搬左出去了從此無再搬番去,

老母一直叫我同佢認錯,我話唔係我錯,點解要我認

大義滅親！無畏無懼！

你故下你老母先, 男人老狗唔比D顏色佢睇下係唔會化, 反而你老母會責怪自己多愁善感.
比D溫馨你老母重要過你老豆

叫你媽離婚 然後斷絕關係啦
唔好被情感勒索
成個月都無番過黎可能已經風流快活緊啦

我老豆問過我夠唔夠錢用個啲

呢句就咁睇, 佢都好關心你喎
但係, 佢賭錢輸十幾萬, 你冇錢, 佢都幫唔到你D咩
會唔會係想你借返錢比佢?

2父女, 通常都無隔夜仇
我老豆在生時, 對住佢講屌你老母(個時好細個啦)
佢都係黑左我面1日, 第日又fd返,

咁而家你係想比佢返屋企, 定你唔想佢返屋企
如果佢自己提出, 咁要講到明, 我已長大, 你可以睇住我, 但
你管唔到我, 我有自己獨立思想,
如果大家都不能尊重大家, 咁就算返到屋企, 只會每日都嘈
幾大男人都好, 個女永遠都係掌上明珠, 如果係可以好聲好氣
就傾清楚
(重有個大前提係, 佢冇街數)

本身以為有人想做新聞 但起完底就知唔係了 加油呀

話撚知佢，做得好，佢有種就唔好番黎

四尾五頭佢成撚日cctvb已經洗撚曬腦 咩都聽唔入耳

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

分開住可能關係仲好

千祈唔好後悔，呢個會係你人生其中一個做得最好嘅決定

屌冇錯係 人地既問題就永遠放大咁 好似佢賭輸錢永遠都係輕描淡寫 我做錯少少野就好撚嚴重

你冇做錯，佢仲覺得自己啱晒等你地求佢番去

為左香港，千祈唔好比佢返嚟

我比你老豆還老🤣

你當幫左阿妹阿媽，唔好返轉頭了

輸左十幾萬仲有錢出去租屋

睇完 #1 有啲覺得樓主玩大左，直到睇見呢句
咁你老豆就算唔係深藍，佢本身已經有問題

唔好自責後悔，好事黎。

唔值得可憐.... 拖累全家

唔理你真假，總之你主動叫佢返去你就一世畀佢騎住

總之你做咩野都係錯,佢食屎多過你食飯,你唔聽佢講就係有問題

但明明自己就係無接受過教育,睇抗日神劇就以為中共好偉大

台灣有自由先會咁窮

所以我咪話佢唔係一個差既老豆但真係相處唔到 其實對比起物質同錢 更加想要係佢既支持 真係由我細細個開始 佢已經不停灌輸啲負面message俾我 話呢個屋企點樣點樣唔好 老母點樣點樣唔好 我比同齡人識好多野 獨立 佢呢啲全部都睇唔到 永遠覺得我係最差 但從來唔會關心我現況係點 永遠都覺得我好撚垃圾 無論我點證明

你做咗件好多人想做嘅事

緊係好 唔洗仁慈

當佢頂唔順咪又係死死氣返屋企

好明顯上面有頭家借d易走啦

你無做錯
恭喜你踏出成功嘅第一步

which is 我做唔到

你要記住佢只係射左篤精, 真係辛苦永遠係你阿媽, 唔撚洗理佢

之後要對媽媽好啲 幫媽媽尋找失落既家庭溫暖

話走就走多數都係啦

去左賭 之後冇錢就會返黎拎錢 大耳窿就會上門 之後就自己諗

你言語間都好憎佢下

佢跟本唔想比你呢頭家約束住
唔洗後悔

我老母唔會 佢不知幾撚開心都係忍撚夠我老豆了

我明
我好想好似你咁做
千奇唔好比佢返黎
你會後悔一世

未離婚 仲係大陸搵件返黎 告佢重婚添呀

做得好
我老豆都離家出走
自從知道政見唔同之後
就冇再同佢講過嘢

冇憎過

我理解你 呢啲冇盡過自己責任又將自己思想加諸落下一代嘅老竇根本唔需要有同理心 因為佢都冇 忘記佢當自己冇老竇會更加好過 信我 和好只會繼續增加衝突 可能冇經歷過呢啲野嘅人會覺得我嘅言論好冷血 但係經歷過嘅真係好痛苦 我慶幸你起碼有一個企係你嗰邊嘅老母

得罪講句，佢大陸有頭家都未定

養少個咪幾好

拿 好老實

老豆就得一個架姐

比盡 哦你最多哦多十年

以後你想搵人煩你都無

一齊住就免喇，良心過意唔去咪得閒約佢飲茶囉

廢老上左大陸叫雞姐 唔洗理佢

嫁比我

你無做錯，撐

如何19歲搬到出去

check下相721元朗佢有冇份著白衫？ 又或者連儂牆撕紙有冇佢份。

[長文]人生最重要的選擇題

我老豆都係咁
日日見到新聞都係到嘈

有無試過比多d片佢睇？
總會感化到既

我屋企人同親戚都有比我淺藍講到變淺黃

堅持呀你， 咪撚比佢番黎

盡量係佢面對少d講政治
撇除政治其實同正常人冇咩分別

咁撚勇

應該有第2頭家
同樓主差唔多情況 最後突然有一日老母趕左佢走
初初自己好心痛個家咁散左 但慢慢會覺得分開對大家係好事

唔撚好因為政治問題趕自己老豆岀去 求你叫反佢入黎啦 話哂都係細細個買好多野玩具比你 我老豆都係藍絲 但我同佢關係好好 記住 你可以好唔同意你家人既政見 但你要理解 正如我好理解我老豆因為以前歷史背景而愛國 我好理解 但比我就不了

叫返佢返黎啦

好事

屌 先唔講政治問題

佢都冇資格做人老豆啦

唔好比佢番黎

點燃樣呀，最撚睇唔起就係你d咁既人，又要做又要後悔，對自己所做既野無承擔，扭黎扭去反而你老豆仲有骨氣

香港住屋咁細
冇個人緊係好

最理想係佢肯理解而家發生緊咩事

一定會的我好感激我媽媽

有後備你唔知

番工囉

咁耐都唔番
仲唔係勾搭左大陸婆?

希望聽日你係元朗見到佢時，記得跪低認錯

無論點翻面都好,兩邊心底內一定有最後一份感情
為政見而分家,一定唔會係雙方樂見
試吓有個共識,大家踏入家門都唔傾政治
或者換個做法,用真．溝通同真．尊重嚟交換意見
冇人鐘意比人迫去信另一套,慢慢引導先會收到效果

利申: 用咗一個月真溝通法,將全家由深藍變淺黃

擺到明有二奶

利申應該同路人

一早有第二頭家啦
全部都係爛絲
使受你地氣？

通常係俾老豆趕走，未聽過趕走老豆
絲打好嘢

有一個家人同佢保持聯絡就得

請神容易送神難
送走咗隻瘟神重內疚
幾時先送走埋我屋企個隻？

真心講， 如果間屋係佢名而佢選擇佢自己走而唔係趕你地走， 可能佢心入面仲有你地。當然有無其他原因要你地先知

絲打屋企狀況同我有啲似
係差在佢唔算為藍絲
政治上唔係講唔明個種
但絕對係大男人主義

其實始終兩父女唔駛太絕，好firm咁講清楚，妳唔會改在政治立場上妥協。除此之外，妳始終當佢係父親。

佢肯走，冇趕妳走，已其實係都緊張妳表現。

賭錢輸十幾萬 一個月冇返 一定有左第2個

要專注佢自己既選擇
難聽D，佢自己攞黎

坦白講,你已經好仁慈,可能因為你係絲打,女仔點都溫柔D
比著係巴打既話,日日嘈呀支呀左,一早打柒左佢
身邊唔少FD都因為政治野同屋企人郁左手

打個電話俾佢啦，佢點都係你老豆，成個月了，關心下。同唔同住是另一回事。

人地有兩頭家

之前因咩事關係唔好

佢認錯盲攬住佢
呢排暗中觀察佢既生活先

日日係街做撕紙狗

重點係佢之前對你一家有咩唔好？有無盡過佢角色既責任先？(搵錢、打理頭家）
原來佢有盡過責任，咁就可以傾下
如果無既話，咁都係勉強無幸福

得架啦 知道佢安全之後...

就唔撚駛理佢

千其唔好心軟

咁佢不如真係死撚左佢算 垃圾廢老

成日講負面樣, 我阿媽都係, 我已經叫佢唔好成日再咁負面, 但
佢唔會理, (細個個時唔覺得係D咩, 但大個左, 就會覺得好煩
明明我係一個咁樂天既人, 點解你成日都要講D 灰氣說話黎打沉我
之後仲要踩多我幾腳) btw我媽就黎70, 不過上年佢終於都走去睇精神科
(再之前都有睇, 不過係家庭醫生, D藥幫唔到佢幾多), 睇完精神科, 佢變得更仆街 (成日都鬧我, 當然有好多因數)

所以, 我可以好肯定同你講, 你老豆唔會變, 佢只會一直講D 灰氣說話
but, 你而家要學識, 佢9up, 佢講既野係side氣, 唔好比佢D說話, 打沉自己
因為, 係佢眼中唔好, 唔代表你真係唔好, 佢要求你做鳳凰, 但我做到白鴿
都唔錯,起碼我識飛, 唔係個個都識, 我為自己而活,
你要得到佢既支持, 得既, 你照晒佢既要求, 佢既行事方式, 咁你就會得到佢應同, 但可能好多野都會係背棄良心, (係有少少誇張), 同你自己既理念背道而馳, 但咁樣就可以等到佢既支持
唔好為1個人而活, 為自己而活啊, 絲打

樓主過兩日約老豆某地方飲茶
之後同佢講其實趕出門係唔岩
我應該係同你用說話去理論而唔係發脾氣諸如此類
見佢仲關心你 你都嘗試下說服佢 互相理解下
但要快 不然遲左就後悔

如果格硬要住埋一齊而大家都唔開心
咁不如分開住好過
總好過日日鬧交
最多咪隔一排約出黎飲下茶
橫掂大家都睇唔順眼大家
三母女開開心心咁一齊住仲好

其實佢仲關心你嘅話
慢慢搵機會傾下，唔好下下judge咗先
就算佢哋幾撚無知幾撚錯都好
因為你要改變一個人嘅思想好難，除非你困住佢密室果隻JA
利申：我老母未去到咁藍但戇鳩鳩，成日講到燥，但一燥就知佢一定唔會聽入耳

有 不過大部分都係我老母 佢負責錢咯 不過佢覺得我地全家付出都唔夠佢大 話我老母好懶 明明所有嘢都係我老母打理 佢連我考dse都唔知 讀咩都唔知

可能唔係親生老豆
爸爸帽事既

由尻得佢啦 有事自然識番黎

完咗件事先connect返啦，而家住返一齊好快又嘈過，大家冷靜下先都好嘅。不過得閒打電話問候下老豆啦，女要氹返老豆好易。

佢向你跪地求饒先考慮比佢返黎

你家事你揸莊
只想講句 加油

我忽然覺得我柒左，點解當年(5年前)係我搬出去?

為左政治同自己關係良好既屋企人反面非常on9, 屋企永遠第一位。大家可以政見不同，但家庭和睦係底線。 呢個係我自己意見，如果我去遊行會令到佢地好傷心我會用其他方法支持。

你係咪女先?

完全唔需要後悔

政治只係導火線 由細到大都已經唔好

唉

關血親咩事其實
一個街外人有時都會比你屋企人好
唔係因為佢生你出黎就要多謝佢 係因為佢有冇養過你 有冇比心機養過你

咁又的確唔係。。。。

唔係趕咗出街佢去咗自殺就得啦

呢個case又諗起烈士

吓 佢去得邊 又話佢賭錢輸咗幾十萬 咁佢應該冇乜錢周圍去住酒店 呢啲死廢老 要斬就一刀兩段 唔好藕斷絲連 一係就反一係就和好
你信我 佢就算依家走 佢老嗰時都會搵返你 叫你養佢 扮曬慘咁 千祈唔好心軟

咁你可以...........

絲打
但賭錢連累家人果D 遠離算
又唔係永遠唔見 過時過節 約食飯咪算囉
佢就快打柴探下病都得
記撚住 你同你阿媽唔好借任何錢比賭仔
你就算渣撚住哂D錢都唔可以比阿媽比錢呢種人

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

試下同佢傾返 如果佢唔做返個正常人仲係深藍就屌柒佢以後唔好理佢

做得好。不需要認賊作父

佢想搬出去好耐
可以叫雞上門
而你地又唔可以唱佢拋妻棄子

唔使咁擔心

我情況同絲打好似
個老豆又係深藍 對老母又勁差
生左cancer 要老母湊 又要鬧人
然後又係深藍 又話要趕我走
差人錢 吹雞樣樣齊

唔好因為係老豆/老母就感情泛濫，政治問題只係導火線。

推

咁佢去咗邊

老實講，咁樣做其實冇必要。

血親=/=親人

對呢d人就應該更狠
你地三個值得更好

唔洗後悔

你老豆講得啱呀！無共產黨，點會有咁扑街既扑街將自己民族歷史、文化和人民一直咁消滅。

佢躝咪幾好

我個邊都一樣情況。最後因爲我決定大家退一步，同佢講唔好干涉大家立場先冇人要走。

老豆老母問題一早就存在
只差一個導火線

巴打可以睇下呢篇文

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

為你阿媽，唔好心軟叫佢返黎，甚至結完婚都繼續住，唔係你阿媽記慘

屌，一早應該清佢出去啦

一早上咗去叫雞
唔使擔心

佢咁大個人，難得展開新一頁冒險

笑鳩死

好事嚟

賭錢無得原諒

點解你個個廢老同我屋企個個廢老咁似
成舊寄生蟲咁痴咗係度....
基本上已經無同佢講任何嘢

堅持自己立場

咁當初為咩結婚

紅色：
話曬警察都係人
話曬黑社會都係人
佢地都有呀媽生
印度佬強姦人都係與生俱來
原諒曬佢地好冇？

柒係用把口支持暴力同暴政
難道咁嘅罪就比較輕？

藍色：
自私係每個人都必需要有
難道我膠到自己冇飯食都要助養山區兒童？
但係過度自我中心即係唯我獨尊
似唔似刁字頭風格？
咁獨裁者其實都冇乜問題啦
Nazi都唔係好邪惡啫
稍為自我中心少少
所以殺左少少人

Rip

正

大家冷靜下係好事
穩你媽咪同佢傾下
你呢個後悔既想法都要俾佢知
講明你對政府有意見 唔係你爸爸個人
無咩事既，爸爸都要學識接納別人

你好快就會有新媽咪

革命成功後接佢返嚟

唔好比佢返屋企 PLS

婦人之仁，垃撚圾

講係甘講，老左唔通想一間吉屋自己過？

支持

番左大陸啦

甘好換鎖羅
會賭通常一係好醒一係好豬

政治令到好多人屋企有拗撬，但係唔代表要破裂
冇共匪都可以有你 但冇你阿爸真係唔會有你
我都同屋企人嘈，但親情係人類唯一冇得揀既野，請珍惜

佢有冇爭人錢累到屋企/俾人騷擾？
佢有冇叫雞/玩女人？
佢有冇打你地/虐待你地？

如果所有問題都係冇，你諗下自己有咩資格趕人走

老豆過左身就無架啦

最多就佢唔傾政治話題 既然佢對你都唔差

可能只係佢接收資訊太有問題 令佢有偏見啫

賭輸曬自己啲錢 之前輸六萬 我老母幫佢還

一路以黎 我都係好似你咁諗
覺得兩父母都係成個人都唔知做緊乜9

後尾諗通左 如果信有輪迴既話

佢地兩個點都好 都係陪你呢一世 都係一種緣份
呢世相處成點 下世唔會再見面

所以我覺得除非佢好直接咁傷害呢個家
否則就算分開住 都盡量得閑飲下茶見下面

好多時兩個人關係唔好係原於住埋一齊 分開住就冇野

你問下佢宜家住邊囉
（當然如果同支那婆住 你就要斷絕關係 攞埋佢層樓
始終支那人太危險）
慢慢傾下計

已經十幾年 政治係導火線 本身屋企人關係都唔好 之前傾到就唔會搞到宜家咁 佢都唔撚接受人地意見接受唔到自己有缺憾有問題

好羨慕你係趕人出去果個 我係會比人趕出去果個

我已經退左 佢次次嘈都同佢講已經冇人想同你嘈 唔好再講政治嘢 佢死都繼續 勁撚大聲拍曬台咁

自己租屋

睇死樓主老豆俾娜娜水尻身家之後臨死返嚟碌地沙

做得好 而家心軟將來真係後悔

撐多陣，我地就快贏，到時你屋企咪冇政治爭拗lo

件事過左先再叫佢返嚟啦 宜家返嚟咪都係再嘈

佢想返就會返嚟拍門㗎啦
唔同你去請佢返嚟咩
佢自己做咗選擇啦

永遠同佢講野都唔撚接受 真係好似何妖同heidi個日咁 佢就係何妖 又大聲 又拍台

咁都叫‘唔係一個差既老豆’？

咁就好。男人道氣過左靜落來先會反省自己錯咩都埋知道無左咩。

其實我覺得你最少睇多幾個月先，呢件事可以令你少左個包袱，諗野諗得清楚啲，再決定都唔遲。我搬走既時候電話都 block 埋(唔係建議你咁做)，因為我好清楚冇左嘅野成日諗番都會覺得唔太差，但係發生緊嘅時候明明就難頂到想死，心軟嘅話奶野嘅肯定係自己

但係佢平時都會問下我同我妹有冇錢 滿足下我地啲願望 不過好少會關心 連我做乜都唔知 可能佢覺得物質上既關心就係關心

自己走好過趕老豆走既

就算你地三個一齊趕佢走都最好ensure佢有地方落腳

政治既野，屌唔化就係屌唔化

件事過左再修補關係啦

除左射出黎既精子係做緊老豆既野
其餘時間諗下佢有無做好老豆責任啦

感情係需要用時間淡忘架

新地圖，請share新圖

即刻同佢脫離父女關係啦
呢d廢老妳趕佢出黎佢頭兩個月一定係嫖賭飲吹
爽撚完無錢啦
就會扮死狗翻黎求妳地幫佢還債

咁等佢接受下教訓啦 佢一日唔改就唔好養佢黎害人 唔係話要變到好點點點 但一定要有改善 有時都冇辦法就算係仔女都係 一黎愚孝二黎根本佢冇得揀

你冇做錯
唔趕佢咪一撚樣去賭然後一身賭債返黎連累你

係架，所以都係佢一講政治野就叫佢唔好干涉我，然後就唔出聲返房做自己野算。

講真啊，呢啲深藍點叫都唔會醒，等佢被白狗無差別毆打先有機會醒下。

我 弟及媽同你一樣要對住個咁既老豆
真心覺得你做得啱

唯有恭喜你全家甩難

無謂強求 佢唔走都走左
日後賭到周身債就會死返黎求救架啦

那是你的爸爸，呢d 重要既家庭事我建議你同家人商討、跟相熟朋友傾，如果解決不了就找當區家庭服務的社工。大家都關心你，但在網上開post 講家事大家七嘴八舌可能令你更亂。

一個男人肯自己離開走出去，其實幾好，佢覺得可以減少磨擦，你之後再規定大家係屋企唔再講政治，問題會解決，比D時間雙方

做得好

你冇做錯到！
大是大非前親情算咩

唔洗諗咁多, 有咩想同佢講, 隔幾年後拜山先同佢講
不過佢其實唔值得你上山拜佢, 上網拜好啦

返左去享受大灣區榮譽

如果可以溝通咪同佢傾返屋企唔好講政治
開心食飯, 唔好干預你地諗法
我覺得我地有我地信念.....千奇唔好重覆以前中國式文革既錯誤

認真成個月可以去邊到
9成有第2頭家
建議搵私家偵探查下佢

那他有其他地方住嗎？不要太絕，念在這麼多年的親人情

講真 衰嘅老豆老母 除左同你有血緣, 重有咩關係?

其實佢一直搵機會走

哇屌好心痛
認真點都好
嗰個係你老竇，你咁講其實佢好傷心
仲要頭也不回咁樣走，你估好容易？一定係因為太撚hurt同埋要面先至會咁做
政治係緊要
但你都為自己諗下，老竇得一個...
你咪撚聽班戇鳩連登仔講，佢哋講風涼話就梗係容易，到有時起上嚟佢哋會唔會咁樣對自己老竇？
我欣賞你嘅投入，但你真係實在太衝動，而且失去理性，你咁樣好容易俾人利用。

一路攬女屌西開party一路話自己好慘要瞓街。

爭啲喺度諗我幾時開post黎

Good job bro

叫你啊媽同佢離婚啦
勉強無幸福

都講咗呢一代係一群無仔/女送終時代架啦

屌你老母咪撚咁傻啦白癡妹
你唔好怪我咁鬧你
但你真係好撚戇鳩
你將來睇返呢段說話你一定後悔！
叫返老竇返嚟好好珍惜同佢相處，患難見真情

返左大陸叫雞啫

哇 以上嗰啲 我老豆老母都有不過程度唔同

呢d人一句講哂 : 枉為人父
絲打真係好叻女 有個咁既老豆都仲有清晰思維同勇氣
同佢斷絕關係 對你現在同未來都係好事

聽你咁講，佢唔係淨係無腦藍屍咁簡單，本身就已經係個人渣喎

兄弟各自爬山 不分化 不割席 不篤灰
光復香港 時代革命

妳冇做錯到

根心蒂固嘅中国人基因

所以話未夠成熟真係唔好上連登
你真係聽晒連登仔講嘅嘢
政治大撚晒咩屌
屌你老味勸樓主講老竇出去嗰啲係咪自己都會咁樣對老竇啊？
呢個世界有邊個真係會同你共患難啊？真係打起仗上嚟係咪樓上班冚家剷養樓豬啊？成班撚樣講就凶狠，咁撚折墮嘅？

我要講嘅講晒
你要繼續聽你班所謂主流民意嘅撚樣講 做到要批鬥自己父母 同紅衛兵冇分別 我都冇辦法
只能夠講歷史不斷地重演
我欣賞香港人咁團結
但做緊嘅嘢好多時候同共產黨其實冇分別
呢個係中國人嘅本質

咪當冇生過呢個老豆lo

我覺得佢唔主動示好都唔好似理9佢

你沒有做錯到.JPG

可能佢都知自己走左對佢全家都好
所以先會留低間屋自己走左去

依個清況可能已經好難比你老豆番屋企

有啲人會係想見好同住難

雖然你同你老豆做唔到同住好
但會唔會試下做想見好

話曬個個係你老豆
試下約飲飯飲茶
真係唔岩咀形未下次唔約佢囉

我覺得你心裡都有野想同佢講既

送首歌比你自己細味下

咁就冇問題啦，但提提佢記得交錢比老母做家用，否則樓都同你賣左佢

我老豆都差唔多，但佢自己比共產黨搞到雞毛鴨血，書冇得讀，又要捱餓，到衣家仲喺度歌頌共產黨

如果本身住埋一齊係辛苦，分開住可能都係一個暫時解決方法。分開住唔一定要斷絕來往，只係見少咗，都可以保持良好關係互相關心既。
我會多d關心呀媽，同佢傾吓，睇吓佢想點樣處理段關係。如果呀媽都覺得想分開，咁其實係完全ok。但係如果佢都想要返個老公，咁就要再諗諗點處理.....

好波

森美早排都有講過
呢啲野需要溝通

更何況你同佢親血緣關係
政治立場點唔一樣都好

屋企人就係屋企人
佢愛唔愛你 你自己都有眼睇

最後一句 咁大個人 你有獨立思考能力
自己知應該點做

呢度嘅網民只係外人 得你自己最清楚

都係個句，呢一代，係預撚咗撕裂嘅

係

政見唔同都算，當你被人洗左腦

爛賭...就......即刻趕你走，完。

話左政治制度導火線 實際家庭問題已經煩左十幾年

邊個話親人一定有親情，只有血統先係冇得揀嘅野，親情唔係必定會有，親情唔係血統

同醫院狗岡一樣
消失咗仲俾人發現咗喺冇用

原本都覺得樓主玩大左
直到呢一句
呢類人早d斬欖早安樂

點解會係你過分？佢自己走㗎喎

唔知你有無睇過有個伯伯係連儂牆前耍棍，之後又手震又用毛巾仔抹汗。

咁講啦，每個人都會因為自己嘅經歷建立屬於自己嘅價值觀，你會唔會覺得個呀伯係壞人？就憑佢拎毛巾仔出黎抹汗，我唔會話佢係壞人，佢只係一個對歷史不熟悉，被內容偏頗嘅新聞誤導嘅一個人，但佢行出黎俾人拍片、俾人笑其實都只係想去捍衛佢心中覺得正確嘅野。
我知好多人會負皮我，覺得難聽，但的而且確我地都係人，都會選完立場後覺得異見好難聽好難入耳，由其係由我地身邊嘅屋企人把口講出黎，但你再諗清楚，佢地係只係被瞞騙，定係冷血。

依我呢個特強和理非嘅觀察，一般屋企嘅典型藍絲都係又愚昧又重ego，呢個時候同佢硬踫，一定輸硬。

以下係小妹嘅建議:

首先，你一定要show到對佢嘅百般尊重先，如果我無估錯，你一定同佢一出聲就係嗌交啦。

第二，先肯定左佢所講嘅野，企係佢立場度，之後先提出疑問，例如: 係囉，我支持中國嫁，不過個黨就管理得好差啦，年年都有人禍，中國人真係好慘呀！etc

不過睇你嘅說話，你對爸爸嘅不滿都係早就源於佢嘅性格，咁就真係難作判斷了。

講真
老竇得一個
有邊個會嫌多？
佢對你幾衰都好
佢仲問你夠唔夠錢洗...你有良知嘅話你根本唔會比佢走...可能每個人嘅善良程度都唔同啦，至少如果我老竇唔係你所講咁樣，我都唔會趕佢走

過左1/10 先搵佢啦
由佢出去冷靜下

香港事解決咗 再接佢番嚟
一日未解決 番嚟都冇用

你一定未見識過深藍同冇人性嘅人

一定係

放心啦 佢遲早有日會搵返你地

屌你老母你睇曬未架！家下佢老豆由細到踩佢！政見不合！仲要賭撚輸左十幾萬啊！搵返樓主想點，你咪一開口就屌人錯啦仆街！睇完先講啦冚家剷

聽你講其實關係都唔係好惡劣
佢仲關心你但明明佢係畀人趕出去
定其實佢係enjoy畀人趕走？

聽黃絲比人趕就聽過，趕人出街真係第一次聽

老人家係甘架啦
手腳慢腦筋都慢
分開都好
等佢諗下要家人定政見
唔洗急既 爸爸生活ok咩得羅

咁都係你老母幫佢還
你老母都未趕 你走去趕
可能你會話你幫你老母趕，但如果你老母想趕一早趕咗啦
你老竇應該係見自己嘅仔女都咁樣趕 心痛到自己走
另外真心希望支持樓主因為政治問題趕自己老竇嘅人死全家先黑心到你班仆街，我知你想講咩，你想話我咒人仲黑心呀嘛，但問心嗰句，你憑咩慫恿人哋決裂關係？至少樓主所講嘅嘢冇一樣野值得佢去趕老竇走，更何況係一個走咗都仲問樓主夠唔夠錢洗嘅老竇....
你班仆街真係好撚折墮，口講就容易，有冇諗過親情有幾重要？你自己又會唔會咁樣對父母？咁樣做同紅衛兵有咩分別？

其實係幫你媽解脫左，好事嚟，佢咁大個人識生存嫁啦。
佢有事就會返嚟搵你。

走得咁爽快,咁其實佢都唔係對頭家有好深感情
同埋咁大個人都唔控制自己講幾句就走真係怪唔到人
有手有腳你怕佢會餓死咩

我矛盾個位就係係到 佢係到既話屋企會好似宮心計咁款 不斷講晦氣說話 講我老母幾唔好 我老母真係想解脫好耐 忍撚夠佢 企係我老母立場我趕走佢係好事 但我作為佢個女 咁做好似好絕

其實你好緊張佢
你都好擔心佢

每個決定都有利有弊
你可以慢慢諗的

而如果你真係想佢翻黎
你要做好曬自己、媽媽同妹妹的心理準備
因為一旦搵左佢翻黎
佢就會好似以前咁
而如果你想佢改變
當中少不免要用的時間同心血都多

你要慢慢諗下

爽

我就係睇晒 我唔覺有咩問題
我屌你老母
你老竇踩你你係咪都會趕佢走啊？
我夠比我老竇踩啦
賭錢嗰度係唔啱，但都係10幾萬姐，至少佢都仲關心樓主
你憑咩慫恿人決裂關係？你知唔知咁樣做好撚折墮？將心比心你自己真係會咁做？
唔係嘅話我會覺得你好撚黑心。

屌咁仲問黎做乜
你地有你地嘅生活
佢有佢嘅藍絲啦
冰封三尺非一日之寒

做得好 好在你地有思想 佢地洗哂腦

我前2日因為元朗恐襲同我老豆開拖

追左post未？定閱讀理解拎u？
冰封三尺非一日之寒

我老母係因為想俾個所謂既完整家庭俾我地先唔離婚 其實佢自己都捱得好辛苦 我老豆成日覺得個屋企咁撚差 日日對住個屋企就勁撚負面咁都好辛苦 之前我有抑鬱 我爸日日屌我老母淨係識發癲搞到我咁 但佢唔會念自己都有問題 其實我爸真係純粹性格上相處唔到 但佢都係會關心我地的 會問驚我地食唔飽同唔夠錢用

講真 你老母一定啱晒咩
你多多少少嘅意見都比你老母影響咗
我明白係辛苦
但你咁做係100%錯
淨係講資格你已經冇 除非間屋係你自己full pay

撇除資格，講道理
你老母啱撚晒？你有冇為過你老竇諗？冇你老竇會有你咩？

政治嗰度你唔好攞嚟講，因為政治同屋企人關係決裂根本係天方夜譚。

你做得好好

我就係追晒 我唔覺得樓主講嘅嘢有幾大問題

老老實實支持樓主勇氣向不正確事情說平,忍應就同左膠一樣,比人食住上

咁即係你老母都有問題啦
你老母都成日發癲
但聽你講嘅嘢你完全偏幫你老母 應該係由細到大俾你老母洗晒腦

仲有你唔好諗得咁片面啦，我相信除咗比完整家庭你之外仲有其他原因，可能係佢自己都唔捨得
仲有你趕完佢走，你阿妹都變相冇咗個老竇你真係好撚仆街，你唔鍾意就自己走啦屌

可能佢岀面一早就有第二頭家
走得快又咁瀟灑
仲要頭也不回冇擔心過冇地方訓
都知乜事啦

老老實實支持樓主勇氣向不正確事情說不,忍讓就同左膠一樣,比人食住上

老母發癲係純粹無理取鬧咁嘈我同我妹 我屋企所有嘢都係我媽打理 由細到大都係我媽理我同我妹 我爸連我考dse都唔知 讀咩都唔知 淨係會覺得好差 好垃圾 我所有優點佢都睇唔撚到 日日淨係講我呢度差 個度差 點樣冇得救 咪話左除左物質關心 佢平時基本上係唔撚理我同我妹 我媽肯定唔會唔捨得 佢對我老豆已經去到厭惡程度 我妹都agger我老豆走左更好

我早幾年都經歷過父母不合離婚（大約中一）
一開始老母喺會唔開心，諗自己做得啱唔啱，但宜家八年過去真喺開心過未離婚前好多
堅持落去好緊要，因為當年我老母都差d反悔。你同妹妹既支持對老母好重要，共勉！

其實你話我念得片面 你自己其實都係咁 你知道既嘢有幾多 開口埋口就呢度仆街個度仆街 你都冇分別

唔好心軟

完全正確嘅決定

同埋可唔可以追post 咪話左屋企冇一個人忍受到佢 我媽好撚厭惡 我妹同我一樣

同佢講叫佢唔好再講藍野就批准返屋企

其實我都唔覺得唔知道你考DSE呢d有咩問題
我明白你係想要有家庭嘅關愛
你老竇的確做唔到
但唔代表佢係一個差老豆
至於話你缺點嗰度
可能係佢嘅教法諗法係咁樣 佢唔想緃壞你
但佢依然物質上支持你 你都冇可能趕佢走
你都冇點睇佢我唔撚知
但你老母發癲無理取鬧都有問題啦
你唔撚趕埋你老母走？
最撚憎呢啲癲婆
你係女仔你可能覺得要細心啲 先至代表關心人
但男人唔係個個都咁諗
至少係我嘅角度 男人係保護家庭 support家庭
你老竇的確做到

有血緣關係唔代表要做家人

唔一齊住姐
得閒咪一齊食下飯仲好啦

佢唔愛你地 覺得你地陀累佢人生
覺得自己鬱鬱不得志

你地欠左佢咩 走左對兩邊都係解脫

咁你就咪撚上嚟問人意見啦
我就追撚晒post 我都唔覺得你要趕你老竇走
你唔好比我講中你 你根本比你老母洗腦
一話你老母就咁撚大反應
你本身根本都唔持平
你上嚟呢度問只係想合理化你自己嘅仆街野
你出去問返啲正常人吖？睇下有邊個唔話你仆街？
你依家開心啦，有2000幾正皮，大部份人都撐你趕自己老豆
你一定有一日會後悔

其實唔係佢教法問題 係佢本身個人一直都好負面 一直都覺得呢個屋企冇嘢係 全港最差咁 屋企嘈下交正常都會有 但次次佢就不停講晦氣說話 呢個差個個差 我好想佢可以用一個正面啲既角度黎睇下呢個屋企 根本我 我老母 我妹 三個相處完全冇問題 但加埋我老豆就物質想點 其實我好盡力同佢關係好啲 有咩好笑野 我都會同佢分享同佢講 佢完全冇心理 就咁一句 唔想知 唔想聽 唔洗講就完 你成日話我地關係差 但點解我伸左隻手出黎 想修補想和好 你有冇接？一味淨係識怪呢個怪個個 俾說話俾人聽

我想講 我老豆洗我腦仲多過我老母 成日係我地面前講我老母點點點 我老母至少唔會成撚日放負先 至少唔會俾說話人聽 係我同我妹面前至少唔會不斷講我老豆壞話俾說話我地聽

但都係冇理由講自己老竇出去

本身覺得有啲盡 睇到依到我覺得你直接除佢公屋名啦

社會垃圾有咩資格評頭品足，你過到兩個月有人拍門追債你就會覺得自己今日太仁慈

之後嘅劇情係

1.佢叫完雞 冇晒錢返嚟搵你地 求原諒 之後件事不斷循環

2.佢叫完雞 係佢出邊有頭家 之後你多咗兄弟姊妹 落嚟攞單程證

3.佢叫完雞 想返屋企 一哭二鬧三上吊求你阿媽俾佢返家 你阿媽心軟俾佢返返去 之後件事不斷循環

4.佢叫完雞 爭人一身債 擔保人寫咗你阿媽 然後佢失蹤 你地成家幫佢還錢

唔講政治佢係老豆顧家既話你咁做就一定唔好

真心我係可憐我老母 我老母日撚日被我老豆當住我同我妹面黎屌 係講到好撚仆街 次次聽到都好心痛 但我老母一直忍 係真係忍唔到先爆煲 唔好話佢無理取鬧 我老豆自己都係啲成撚日無理取鬧既人黎 佢仲犀利過我老母 偏心偏我妹偏到仆街 我妹form1 我叫佢幫手裝下飯我老豆屌返我轉頭 話我妹咁細個裝飯會辣親手 我屌 form1裝飯會辣親？ 上黎問意見係因為雖然佢性格真係好撚難頂 又賭錢 又唔撚接受人意見 但佢始終係我老豆 我唔知咁樣會唔會太過分

對欺凌者同情等於對你媽咪殘忍

無關黃藍，唔講政治立場，你都應該保護你媽咪

關心佢多d，有仔女關心，唔需要個狂躁男人

我由612之後 冇再同過我老母講野

但爸爸有 因為佢都有去

叫返佢返屋企啦 分分鐘依幾日瞓街 你安心咩

你唔趕佢
有排你煩

人地大陸分分鐘有頭家係到

老豆點都係老豆
嚴重過樓主
我同老豆日嘈夜嘈 佢有一日離家出走
無返嚟兩日我已經好擔心 好驚佢有事
原來嗰兩日佢都瞓喺公司 無沖涼 人又多
又辛苦 我嗰陣真係好傷心 覺得自己太過分⋯

希望樓主將來唔好後悔自己今日嘅決定

點解咁講呢？無證無據

有無諗過呢個月佢去咗邊

其實立場唔同咪講其他野
做咩一定搞到咁疆
我父母都深藍，我深黃，發夢食彈掟蛋樣樣齊

我覺得其實可以試吓搵返返嚟再同佢解釋點解你要出去 之前唔聽 鬧完交之後冷靜左可能會接受到

家人最緊要

撐
我老豆老母都成日嘈交
中一果陣我老豆頂唔順搬走左，真心走左之後一家清靜
我老豆本身都係一個仆街，唔使諗咁多

自用啦

個老豆咁撚仆街 唔要都冇所謂

我緊係見識過啦，所以先話要分呢個人係被誤導定無人性，後者和理非解決唔到

我間舖啲人就係冇人性，普通人被白衫打佢地都話抵死

實有第二頭家

唔係走得咁灑脫

佢出咗去就唔應該再畀佢返黎
你地心軟就蝕底一世

咁on9嘅老豆， sorry sista

佢好錫你 但係唔識表達 男人通病

係 我feel到 所以我都好內疚 但叫返佢返黎又好似搞到大家都唔開心咁

中共最想就喺咁，再一次文革讓一少撮人富起來

有共產黨幫佢輕鬆啦

上左去叫雞 比公安拉左 跟住就會打電話翻屋企求救架啦 放心啦
「阿女，我要急需40000人仔保釋！」

你上得連登問都預咗個答案會係咩

咁聽落佢對你唔差
冇必要因為政見唔同就唔認親人
佢仲因為唔想同你地嘈交而搬出去住,睇得出佢幾尊重你地,只係佢自己都固執姐(佢出面有另一頭家另計)

放心 好多老豆都應該趕出去
只係以前個代人真係以為細既要聽大人話
而唔係聽智慧水平高既人既意見

為咗阿媽，不要叫老豆返來，得閒約出來飲吓茶得啦

屌我同你情況差唔多 又係關係唔太好
又唔知點解佢會知我去發夢 明明我冇講野佢都會撩交嗌 叫我咪撚搞對抗 但叫我搬出去唔好再番屋企個個係佢

老豆趕仔女出去就話驚仔女有事
仔女趕老豆，咁大個人有手有腳驚閪咩

你無錯

佢本身對你地點？
見佢好似幾關心你咁
有時燥底係會屌鳩人 但無謂為政見冇左頭家啦
你講清楚 解釋番立場 以後係屋企唔講咪算
（前題係佢對你唔差 本身都仆街就慶祝下先）

我細個阿爸已經唔係屋企
以前仲會好自卑
大個咗成日同阿媽吹水就話其實無佢都係好事
因為我阿爸又係好大男人
超級自我中心，覺得我地要服侍佢嗰種
仲有做咗好多19嘢

如果要我日日對住佢我應該都癲

絲打我個人覺得如果只係因為政見嘅
過多排有機會睇下有無彎轉啦！

無做錯到！

我老豆同你老豆好L似！廢佬藍絲係咪都好L自我中心，大男人🙄

比啲教訓啲衰佬
當佢日日食味精
冇人幫佢洗衫
佢就知屋企好

霸氣，平時都係老豆屌仔，勁啊巴

唔使後悔，做咗就算！

理閪得佢喇

立場唔同冇得講
輸十幾萬就咪當但佢老豆啦 除非你好有錢姐

走得咁爽九成九有第二頭家
絲打睇路

唔好起到斯德哥爾摩，
趕佢出去咪趕佢出去囉屌。
佢咁撚叻咪搵共產黨養佢囉屌。

咪又係會照嘈 睇樓主講番唔止政治問題

你無做錯到!

連cctvb新聞都唔睇？
法國黃背心反得仲勁過香港黃絲喎，cctvb有報架喎
香港人咁中意移民都叫最反自己政府？
同埋其實香港幾時有自己政府？唔係民選既政府點解自己既政府？

衰啲講...走左成個月...可能有政府照顧佢呢...
妳話妳會唔會過分左的話...我會答妳“啱啱相反”...因為妳屋企人唔係開心左咩？？
唔好話佢性格問題定其他問題...單從妳全家嘅反應都證明到佢係曾經幾咁影響妳地嘅生活...

屌，走得咁易一定出面包咗個大陸二奶

十年冇見自己老豆 唔會有事

搵份包住既工先

唔係
唔尊重家人同女性嘅男人不值得任何嘢

立場唔同可以按受,
但態度惡劣不能

個廢老等緊緊人氹佢返去
遲早咪死狗咁返黎

你老豆算係咁啦，唔係講你走而係自己走

我諗，兩個女大咗，阿媽終於可以叫佢唔駛返來了
你阿媽都忍咗好多年了
要休息下

始終一家人 搵個機會傾下

兩父女無隔夜仇
日日同佢解釋發生咩事
無謂因為呢場運動而無左個老豆

分明有第2頭家，絲打唔駛擔心

傾唔埋兼唔想再有關係咪決裂關係，你估個個似你咁得把口？
癡癡地！原來俾父母又打又鬧精神虐待係好正常既事？
一陣個囡俾爸爸執一劑都得啦，老豆嘛
你鐘意做垃圾廢柴父母隻狗啫！咪將你啲恐怖價值觀傳染其他人！死咗佢啦你咪生下一代累人。你依啲垃圾真係好乖乖豬好孝順喎，好撚假呀你
我就身同感受
跟著依啲唔死都冇撚用既垃圾廢柴父母就真係折墮！

我今年廿七歲同父母兼所有親戚斷絶來往7年以上，仲要年年iMessage 我去唔去啲仆街中式飲局乜撚團年飯做節果啲垃圾！
一定係年年成枱都少咗我地三兄妹，廢柴父母兩個自己On99 咪覺得好樣衰想揾我地充人頭出席吓
自己揾倒少少有條女，同親兄妹保持聯絡咪夠，住咗中環幾年，節日期間見人地啲幸福家庭豪門富户個個咁開心熱鬧係會有啲唏噓，冇偈我唔識投胎啩。。。班死老閪物質生活上既支持又俾唔倒我，留嚟把撚？，迫自己同佢地溝通命都短幾年？當佢地死咗真係開心好多

你老豆做得好，咁樣少啲衝突，對大家都好。

自己走，無家暴，算佢為左呢個屋企做番少少好事，仲有少少良知

碌落去見到樓主話佢賭錢輸十幾萬，仲有能力搬出去，有啲錢嗎？

追文 政見只係導火線

其實同佢傾過無數多次 一傾佢就發老脾 佢完全唔可以接受自己有問題咁 佢覺得我都冇資格話話佢有問題

我同佢講左法國黃背心 佢咪繼續自己大大聲嘈 鬥大聲咁

其實都係...全家都好壓迫 但佢有時又會對我同我妹好好 所以呢個先係我既矛盾位

佢一開始係趕我走講左幾日了 我話我走 佢又屌返我轉頭

冇 可能應該都係問我老母借 我聽老母講佢所以積蓄賭輸曬

樓主好波! 啞忍問題更大! 你係為家人著想先咁做, 內咩咎!